岩先係朗豪坊果2個男仔唔好再跟住我喇下

嬲嬲豬ga人地

幾點呀，仲開咩